
Если поставить на весы твои глупости
А на другую чашу лишь сухое «прости»
То вряд ли перевесит это второе первое
Тебе предан и тобою тоже предан
И снова ветром унесенные куда то вдаль
Мысли о тебе будто бы чужими стали мне
Взойдет солнце и с первыми его лучами
Все печали утекут вниз словно талый снег
...словно путь, что ведет в тупик
Словно спуск, по которому не поднимаются
Словно грудь, что разрывает дикий крик
Словно пульс, что уходит и не возвращается
Наверно, я проснулся
Ведь это было слишком круто, чтобы оказаться правдой
Причем, бесплатно, без обещаний и без клятвы
Столько дней подряд я дарил тебе счастье
Получая от тебя обратно...
Наверно даже больше, чем заслуживал
Я будто на мосту живу, о боже мой
Между будущим и прошлыми ошибками...
На мосту воспоминаний
Так и живу между двумя островами
Между нами... Ни много, ни мало
Ровно 90 дней счастья, ставших жертвой одного обмана
Скажи мне прямо, я все твои предъявы
Молча выслушаю как умею и пожму плечами
Мне нечего ответить, правда, но это мой мир...
И правило номер один: я подарю тебе полмира
Да только если ты подаришь мне в ответ его другую половину
Не пытайся изменить меня, я не изменял тебе
И не изменюсь больше никогда
Не меняюсь изнутри, разменяв года
Остаюсь собой... Остаюсь собою я
Называй меня упрямым или упёртым
Чересчур принципиальным — да как угодно
Меня не поменять — я тебя предупреждал
Остаюсь собой... Остаюсь собою я
Если решила обмануть...
То уже не остановишься на пути к ошибке...
Если я решил уйти...
Не останавливай меня, а проводи с улыбкой
И забудь... Забудь лучшие дни своей жизни
И прости меня за них...
Писал письма, ложил в конверты
Сложив в ракеты, пускал по ветру
Чтобы долетели до тебя посланья эти
Тебе предан, тобой предан
Ты засияла слишком ярко, я тобой ослеплен
На самом деле как и ты надо было быть ветреным
Чтоб успеть бы мне, нагуляться этим летом
Но лишь с тобою просыпаясь к обеду
Я понимал как дороги эти моменты
Любуясь тобой, пока ты спишь,
Я гладил тебя будто разбудить боясь «Спи малыш»
Шептал и обнимал плечи — словами лишь
Что испытывал к тебе тогда не опишешь
Я не просил многого, просто быть со мною честной
Ты обманула меня и мы терпим бедствие
Правило номер два: ты будешь у меня одна
Но только если тоже буду у тебя один единственный, навсегда
На веки вечные...
Не пытайся изменить меня, я не изменял тебе
И не изменюсь больше никогда
Не меняюсь изнутри, разменяв года
Остаюсь собой... Остаюсь собою я
Называй меня упрямым или упёртым
Чересчур принципиальным — да как угодно
Меня не поменять — я тебя предупреждал
Остаюсь собой... Остаюсь собою я
